iq題 邊個國家最細？

2p中，去燒黨報

開估啦

我國家

梵蒂岡

玩iq

陳國邦

好似係正確answer

最細既國家

邊個國家

海地

法國真細少

你條J

郭嘉

馬爾他騎士團先係最細

如果你問心胸最細最狹窄既國家就即刻比到答案你🤣

係咩

仲洗問, 邊個國家自認最強呀

西蘭公國？

世界未承認唔計

秒 除非係陳國邦

香港

此post已完

噢,未岩

納米比亞

中國

太大

nono

元朗自治國

所以答案係咩

蘇黎世 (細)？

密克羅尼西亞聯邦(Federated States of Micronesia)

正確答案：日本/法羅群島/泰國 所組成既國家(如果有)
三個層次
1. 低層次：因為骰仔入面最細係1，1即係一支日本旗，所以最細。
2. 中層次：因為買大細最後一鋪多數跟風all in買細，個個以為最尾會發，所以發囉，群賭，最細(法羅群島)
3. 高層次：因為...泰國堅精(細)

所以答案係日本/法羅群島/泰國 缺一不可
謝謝大家，開始唔知自己講緊乜
戒賭熱線：23778511

李斯個friend?

我睇緊啲乜撚野？

點解冇李斯⋯

199999999999999999999999999999999999999999999

一支X旗？
一支台灣國旗都得

朝鮮！李斯朝鮮

噏乜鳩

塵國邦

假期...

三個答案都好低層次

打得通啦

又啱喎 屌

我想負皮但係而家有69個負皮

又可以block 多 一件垃圾